（二選一）戰神4 定 蜘蛛俠 ？

幾個月無玩 想玩下 邊隻好玩啲
戰神我有玩頭三集

求問

我打機好易暈 玩蜘蛛俠會唔會飛黎飛去好暈

why not both
利申 兩隻都有玩 都好鐘意

戰神玩左幾耐先爆機？

想睇劇情既話 蜘蛛俠會唔會開心啲？

玩開童話天外吞食天地

廿個鐘到

今集唔同左打法 會唔會好難玩 劇情精彩嗎

可能傳說對決仲暈

你玩最難 咪好難玩
其他難度都易 劇情正
e+數位版做緊特價tim

講堅 玩傳說對決勁廢 控唔到 玩平安京勁多了

好 一於咁話 蜘蛛俠留返買實體版

已買 下載中

慢慢玩 到爆機果時先買2手/特價spiderman 都唔遲

gg俠

私心中意蜘蛛俠

但如果你玩哂戰神舊果D 一定係戰神

雖然兩個成隻game都係咁上下玩法 不過蜘蛛俠係多元化d
而且戰神係好撚少boss 隻隻差唔多樣

不過戰神主線同蜘蛛俠比....蜘蛛俠會有種意猶未盡feel 戰神雖然今集都係序 但你會覺得多劇情d 可能好多位 聲同畫都好震撼

蜘蛛俠輕鬆好多

老老實實樓主, 戰神係比較好既GAME, 最小個STORY 係最近既GAME 入面最勁既. SPIDER-MAN 係就係OPEN WORLD 但我個人認為戰神係低玩小小.

利申, 兩隻都爆哂機.

兩隻劇情都短過你碌鳩，又重複

未玩蜘蛛俠
不過戰神目前為止大概係best ps4 game之一

依兩隻個個都追捧
我自己就覺得麻麻

岩岩玩左戰神 好正 果種感覺 好似睇住個主角成長咁 今集打鬥同以前唔同左 小左無雙感 但多左種打擊感 故事暫時都唔錯

God Of War Gor sure

For

始終都係鍾意線性故事
戰神+1
蜘蛛俠劇情比較普通

真係入去鳩Fing
好多collectibles ，執下執下又過咗幾粒鐘

戰神中期好悶
打卒仔 同解迷 爬黎爬去玩到差d棄game
去到中後期打唔同既boss就正到停唔到手
不過結尾好突然 以為會打埋[size=1]雷神[/size=2]先end

屌 預覽埋都會錯

其實會唔會似之前有一隻好似蜘蛛俠咁呢類玩法 又係可以跳黎跳去飛黎飛去 我唔記得隻野咩名 有兩集 第二集係黑鬼黎 可以吸收啲怪咁上下

Prototype?

batman arkham knight +1

係似Prototype
蜘蛛俠無論係人同城市都做得靚好多，戰鬥動作流暢

呢集戰神只係序章，兩嘢就爆機

戰神4世界級垃圾，玩過戰神3都係咁話

鍾意以前既戰神玩法多d
蜘蛛俠周圍鳩飛好爽

無中字 我買左睇唔明

戰神4 for sure

戰神4
蜘蛛俠同之前幾集都係差不多
唔知點解今集咁多人吹奏

god of war ending 好垃圾 boss 打法又單一

GOW先啦 反正而家有平

玩完之後蜘蛛俠都可能有平，到時再買埋蜘蛛俠

邊到差不多
利申:集集都有玩

你話講故事 打鬥系統都仲有得講下
但係見啲人多數讚有得9 swing好爽
十幾年前Spider-Man 2 已經有得swing喇

咁既質素同製作既蜘蛛俠真係前所未有,
今集戰鬥同swing都超越流暢, 故事都好

認真兩隻都好正好難揀
但係 Spiderman 個故事同人物熟d 投入感高好多
戰神background本身好複雜 要好專心睇曬對話 / 熟北歐神話先投入到

前所未有就難講啲
對我嚟講Spider-Man 2 個震撼大過今集好多
係唔知點解有幾集戰鬥無撚咗spider sense
真係On撚9

懷舊唔多唔少都有加乘既
但起碼sm2之後, 都無咩邊集做得咁好